70歲下海拍AV！嬤級女優銷量曝光 社長一看寫信感謝

日本AV產業發達，為了滿足男性朋友各種不同的口味，找來環肥燕瘦不同姿色的女優，過去有一名高齡70歲的女性下海，光是封面照釋出就引起一波討論，對此，從AV男優晉升成AV男爵的清水健，昨（16）就透過推特談到這件事，透露這名高齡女優的片上架1年後，社長看到銷量成績，立刻「寫信感謝」。

清水健時常透過社群平台和粉絲互動，16日就在推特發文，提到有一名70歲女優的「奇聞趣事」，他首先表示，「她」明明已經70歲，不明白為何要故意少報1歲，隨後就爆料「那個作品1年只賣出50片，AV社長還向所有購買的人，寄出了一封感謝信」，最後清水健還附上了一個「笑哭」的表情符號，對這件事情發表感想。

清水健貼文一出，立刻引發網友討論，很多人想知道70歲女優究竟是誰，對此，清水健約莫過了10分鐘後，貼出這名女友臉部被打碼的照片，直說「這名超過70歲的超級成熟女優，在拍攝封面時，因為要考慮到腳和腰，所以坐著的照片拍了比較多」，而眼尖的網友看到圖片後，馬上找出答案是「中島洋子」，部分網友則認為清水健的爆料有些不恰當。

▼▲清水健突然談到70歲女優的事情。（圖／翻攝自推特）

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

▼▲網友找出清水健所說的人是「中島洋子」。（圖／翻攝自推特）

好痴線

講還講唔好擺圖

純文字討論得啦！！

日本人其實都幾cls

日本人先識嘆

阿婆都係肉 好過去自瀆

YOLO

夠驅風

有無人睇完個post諗起棋靈王

（Show Blocked User - 施丹覓腸娶孫彩瑛 )

( Show Blocked User - 容易哭泣的連豬 )

中出洋子

封錯人sorry

呢啲就有圖

淨係知我老婆70歲都一定好靚

屌你老母依d post就咁快有圖有封面

清水健明明係話個社長叫d下屬寫信比買左果d
講到係個社長親筆寫信咁

社長除咗寫信感謝買嘅人，重要感謝個男優

diu ni

wtf

望住我太太3秒可以化解

你太婆正啲

呢個都未係最老，仲有個84，想唔想見識下？

日本人最莖老

null

好好奇啲男優點射得出

求圖

黛薇夫人80歲都好撚正喎

唔會好大罪惡感？

佢去咗邊度 同鮑姐私奔？

佢啦？
86

呢啲就有圖不過平心而論 70歲嚟講佢啲皮膚幾光滑

似係吸陽氣續命

粒lin靚過陳自瑤啦

鬼鬼地後生應該好正,同滝沢rola差唔多

唔好咁痴線啦

認真，佢著返衫其實都靚過好多後生過佢嘅，有啲外國人樣

屌你老母 嚇撚死

想看

驅風

唔小心google左 我屌

我禁入去果時我老母企左係我後面

師兄，在下甘敗下風

薑檸樂

ni乜鳩
支那人

無想像中咁差喎
做得AV果然唔同D

呢啲肯撚定又有番號又有圖又有高清seed啦

後生應該唔錯

買碟嗰50個係咩人

可能仲解埋碼

喂啊屌爆你咩

Show Blocked User - 容易哭泣的連豬

好驅風

點解我會禁咗入去

扑阿婆唔會搞到大肚先

彩瑛Rap真係好掂
比例又好

有冇seed

真。平心而論，睇落同四五十路嘅普通人差唔多，唔寫年齡嘅話根本唔會有人知係七十路。唔好一講70歲就起晒貢至得㗎

我老婆梗係掂!

鬼妹樣

買咗嘅50個人究竟咩心態
唔會真係買黎打丁掛

屌你老味

個50隻棋靈王掃哂

聖誕禮物

老母內心突然有種恐懼

以70路黎講，啲皮膚都算幾白滑

其實都知道一定無人買
拍嚟都蝕錢
點解間av製作商仲要拍？

我點解會入咗嚟？

屌 70路粒lin仲淺色過後生嗰啲

扯咗

入得呢個post嘅其實都係想睇圖但又扮曬唔想睇

呢啲post 上到熱門，就知時代革命危危乎

有無無碼？

無錯
我地文青黎

聖誕買黎做交換禮物一流

呢d就有圖

雖然照片打碼，不過仍有許多眼尖的網友發現，這名女優正是在2016年出道的中島洋子，文章下方也有網友留言表示，「我很好奇在她這個年齡我能做到嗎」、「害我很感興趣，想看看」。日本的AV產業，不管是題材、類型都很「多元」，網友的留言真的驗證，只要有市場，AV業者就會想盡辦法推出「符合口味」的作品。

個like比樓豬嘅有圖post竟然夾埋文宣

拉

Sor 原來我潛意識已經撳咗負皮

呢D POST就一定有圖

認真 呢啲先好屌呀
不過我個人比較鍾意岩崎千鶴

佢都係做AV女優㗎？ 但依家個樣都唔撚掂喎

我老婆好純品

因為冇人想屌 被迫變純

要相嘅時候又冇 唔要嘅時候就4K相

Who

阿彩冇人想屌

但我戀愛了

你睇過瑤瑤咩

其實可能年齡報大數做話題

雖然老,但睇樣就真係唔覺佢7字頭
keep算得好

個男優好敬業

比廿萬連登仔會唔會屌?

唔好解釋，越描越黑

45歲停經已經得

其實日本係唔係法律AV要打格？呢D阿婆AV 唔打格都未必多人睇...

中出羊子...

岸居！我10萬記屌！

*就

屌你老尾 依啲就有圖

個男優GG

個樣真係好趕客
邊個做男優咁慘